[JPOP] 嵐ARASHI討論區 (2) – 令全世界掀起暴風雨

嵐（日語：嵐／あらし、アラシ；英語：Arashi）是日本傑尼斯事務所旗下的男性偶像團體，由相葉雅紀、松本潤、二宮和也、大野智、櫻井翔等5人組成。1999年從傑尼斯事務所旗下的關東小傑尼斯中挑選而組成，為5人組的男性偶像團體，同年9月15日於於夏威夷檀香山的郵輪上舉行出道記者會，11月3日發行首張單曲《A·RA·SHI》正式出道。

成員介紹
大野智 Satoshi Ohno 隊長

生年月日 : 1980年11月26日
血型 : A型
出身地 : 東京都

櫻井翔 Sakurai Sho

生年月日 : 1982年1月25日
血型 : A型
出身地 : 東京都(係群馬縣出生?!)

相葉雅紀 Aiba Masaki

生年月日 : 1982年12月24日
血型 : AB型
出身地 : 千葉縣

二宮和也 Ninomiya Kazunari

生年月日 : 1983年6月17日
血型 : A型
出身地 : 東京都

松本潤 Matsumoto Jun

生年月日 : 1983年8月30日
血型 : A型
出身地 : 東京都[/quote]

SNS全解禁

Twitter @arashi5official

Facebook @arashi5official

Instagram @arashi_5_official

TikTok @arashi_5_official

Weibo @arashi_5

雖然休團 但成員都有各自既節目

個人番組:

from Johnny's net

報到

留名

多謝樓主開po

留名，唔敢睇尋晚個集

會一直等佢地

呢set 圖真係好正

LM 估唔到有生之年開到（2）

聽日就係交嵐最後一集4個鐘SP

睇啦
好好睇好好笑
最後會喊

聽日可能喊得仲勁

老實講 其實我呢年全年都唔係幾敢睇佢地
唔想喊呀 同埋真係唔捨得架

咁12月31日點算

我都係
其實由宣布休團之後，我就唔敢睇
呢兩年幾睇少咗好多，唔想睇一集少一集

我之前都係咁諗
但春馬走咗之後就覺得要好好珍惜每個禮拜仲可以睇到佢地五個一齊嘅時間

留名
Btw記得不推文呀各位

到時一齊喊

一齊喊都係要喊

新po留名大家聖誕快樂
放張應節圖

係呀，而且好想同佢哋一齊經歷呢個時間
就開始每星期追返最新嘅節目

聖誕快樂

留名
今晚最後嘅MSSL

得番幾日

新post留名
祝大家boxing day快樂

以為個post死咗添 睇完ms喊死嘅新人留名

Voyage我睇到美國就唔敢睇落去 vs同交嵐都儲咗幾集未睇
好似睇晒就真係咩都完晒嘅感覺 唔捨得開呀

Voyage真係要有勇氣先好開 佢地明明笑緊講嘢都可以睇到喊
1231個live點算

Nino嗰集佢播返偷拍leader條片
雖然佢笑笑口
但好明顯係好感觸同唔捨得

突然發現，未食晚飯睇嵐にしやがれ真係會越睇越肚餓

好想leader有得食

頂比個廣告啲尖叫嚇死

等緊外賣

無啦啦大叫嚇一嚇

黃金時段播d 咁嘅廣告，嚇L死

太好啦 最終回見到嵐です

新人lm

MJ

遠憲さん

托杯真係睇親都笑

翔b加油

同VS嵐東幹久果段都係睇親都笑

點算，睇名場面睇到好唔捨得

CM都係回顧

真係皆に愛されている

喊死我

點解可以咁順口咁講”最後”同”活動休止”

CM無啦啦拋一句野出黎整喊人做咩wor

頂本身睇緊個live無啦啦停咗 好彩手快搵第條

感謝カンゲキ雨嵐

一唱歌就lag

停左

幾個都lag

喊唔停
31號點算

算啦睇重播
12月31日唔好停就得

啲眼淚出緊嚟都煞停咗

唱歌中段播番佢地交嵐d片段真係好唔捨得
不知不覺十年

而家眼淚在心裏流

淨係睇你地講嘅野都已經唔敢睇

已經喊到豬頭咁 真係好唔捨得

剩係最後個廣告已經可以喊到豬頭咁

喊到痴線
好唔捨得

呢句超癲 一秒爆喊

淨係睇你地文字討論已經想喊
我仲未準備好心情睇佢地啲番組

唉......
到而家都仲係接受唔到下年無得睇佢哋五個一齊

除夕個live香港8點開始，唔知去到幾點

唔係日本8點咩 嗚唔會1159準時散掛

但...講明只去到12月31日....唔係的話應該會join countdown？

日本人好準時
好想佢地會同我地一齊倒數過年

記得係香港時間7點呀！唔好錯過呀！
一開場應該已經想喊

Sorry我講錯左
香港7點日本8點，唔好遲左

依幾日唔知點解成日無啦啦就想喊 訓覺都諗住佢哋 31號好驚我由頭喊到落尾

完咗vs嵐先開始有佢地真係要休團嘅真實感
之後晚晚喊
以前唔開心都係睇佢地就會好好多
下年開始剩係可以重溫佢地d綜藝

以前冇咩時間追member 個人番組，2020年後我努力追返晒大家嘅個人番組，繼續每星期見下佢地

嵐都算為飯著想
最後都冇搲爛塊面&鬧不和 好黎好去
唔知係咪今年見得太多逝去する訃報
俾大家有個叉下電既空間都好
起碼你仲知道佢健康好好地活著
未來仲有機會合體 同窓会
By一個路人感想

佢哋嗰演唱會同紅白撞左？係紅白中間會轉播佢哋演唱會？

紅白香港時間6:30開始，佢地會白組第一隊出
完左之前即刻轉演唱會，香港時間7點開始

如果嵐咁樣都叫有不和

只能夠講平時佢地啲演技真係幾好

第一隊出啊？以為壓軸添 白組應該贏硬

咁之後佢哋半個鐘飛的去自己會場咁chur🤣？

點解你會覺得佢地因為為飯著想先冇鬧不和？
本身佢地關係就好好

應該喺現場會現場做埋紅白嗰part

我都覺得會係轉播

真係難講 始終我哋唔係當時人
呢個做法大家都好好睇 飯最緊張都係呢啲姐

自從經歷左SMAP事件
就睇淡曬 呢個世界係沒有永遠

睇黎之前我又俾左山埃source, 我都係收一收聲

如果你一路以來有睇埋其他藝人點樣評價佢地
就冇可能會咁諗
smap唔係嵐
嵐都唔係smap
加上兩件事性質唔同冇得拉埋一齊講

其實我自己係擔心佢地會其中一個離開johnnys出去闖多過擔心佢地不和，呢排johnnys咁多問題真係間事務所都留唔到人咁
如果真係咁就真係好難復出

31-12個日youtube直播演唱會？😿

邊到有講

如果youtube喺播咁j家做咩要賣飛

新入坑唔知，上佢官網買黎支持下先

到時我地一齊睇一齊笑一齊喊

好唔想睇但又好想睇嘅心情有無人明

明呀，我交嵐MS都未敢睇住，Netflix就更加唔敢睇

留名先

不行鳥
仲有兩日

唔睇就當冇發生過
我而家都不斷重溫佢地d舊綜藝當新綜藝睇

聽日睇埋netflix最後兩集

佢哋真係勁好，明明都要休團都做到咁嘅程度
正如松潤係Netflix 講話想要大家有不捨嘅感覺，佢哋依家完全做到

唔知佢哋係由幾時開始準備，明明Arafes 11月頭先完，得兩個月左右又要準備新演唱會，佢哋要搞現場連線+fc member 一齊連線睇+用fans 錄嘅舞、歌、コール，真係做左好多野 仲要可能技術上好難先做到，要說服唔同parties 去一齊癲
2021年佢哋5個一定要好好休息，特別係潤くん，次次開親演唱會都唔瞓覺咁

佢哋好似無疫情前 已經諗online concert
疫情再push佢哋搞多啲online嘢
佢哋真係好俾心機 想令每個fans都參加到個con

係啊 上個星期一潤上news zero接受訪問時有提到佢哋係未有疫情之前已經想係31號做online concert 真係勁為fans著想
真心希望松潤下年可以好好休息 佢為咗演唱會忙碌左咁多年 應該要好好休息下

我睇字都已經眼濕濕
好好彩遇到佢地5個！點解會有咁好嘅團
日日睇みんなで準備だ都覺得佢地真係好用心咁為飯準備咗好多諗咗好多
雖然真係好好好唔捨得，但我都好想可以佢地有時間好好休息下
好多謝佢地俾我地嘅每一個青春回憶

LM
原來有專post

我都係上次喺隔離po見到先知呢邊有

咁推一推
上個po其實開咗好耐
但一沉底我就唔記得咗
要特登search

又想快啲新年，又唔想佢地休止

諗緊整咩扇好

係 連月曆都唔敢睇，唔想31/12 完

日本12點?

係

日本8點開始﹐點都完啦

但佢地話aradio有驚喜 等下九點睇下有咩

唔夠時間，諗住用返之前整落嗰把算

尋日終於開左VS嵐黎睇

睇完最後兩集netflix真係好唔捨得.....

嵐ジオ

之前估錯晒但真係好驚喜

睇咗一半voyage #22
AIBA講佢感受嗰陣真係頂唔順

same 喊到癲左

唔敢睇住

睇到係咁喊就停咗冇睇 都係出年再慢慢睇返

唔夠一日 好矛盾

佢地一直都係為飯諗
歌又好表演又好
首先都係會諗觀眾睇完會唔會開心感動同享受
仲有廿幾個鐘佢地就正式休團
真係好難過

真係唔敢睇 上次睇國立已經喊到七彩
我駝鳥心態 仲未敢面對

要睇
佢哋咁落力我地點可以唔睇

聽晚一定喊住睇
但Netflix 交嵐嗰啲真係唔夠膽

我覺得睇完netflix再睇聽日個live會好d
見佢地開會一齊商量就會覺得自己都好似參與緊成個過程

Yes!
所以未開VS同交嵐都開咗voyage

眨下眼就31號

聽日記得買蘋果
Sorry 跟唔貼 想問巴士站燈箱係咪個個站都唔同相

全部都係同一個嚟 所以忙就去一個打卡就ok

終於到今日
蘋果已買

31號

蘋果廣告喺 C3

係囉，又話C1

燈箱喺邊度？

全部港島區，報紙廣告好似有寫

唔該曬

祝福大家今晚網絡一切順利

要好好享受
日頭去打卡，夜晚睇live

我要過幾日先出到去打卡

打咗啲TAG俾你copy 去share

Twitter:
#嵐#arashi
#大野智 #ohnosatoshi #櫻井翔 #sakuraisho #相葉雅紀 #aibamasaki #二宮和也 #ninomiyakazunari #nino #松本潤 #matsumotojun
#嵐2020
#ありがとう嵐 #ThankYouARASHI
#香港嵐ファン#hkarashian
#世界中に嵐を巻き起こす #5人で嵐
#嵐に百年先も愛を誓うよ#嵐に百年先も愛を誓うよ
#嵐ファンから感謝カンゲキ雨嵐

Insta: (如果可以影靚啲打卡,可以落埋呢啲tag)
#嵐ファンと繋がりたい #あらしっくと繋がりたい
#嵐ファン全員で嵐5人を幸せにしてやるよ
#お洒落なジャニヲタさんと繋がりたい#お洒落なあらしっくさんと繋がりたい

打咗啲TAG俾方便大家copy 去share

Twitter:
#嵐#arashi
#大野智 #ohnosatoshi #櫻井翔 #sakuraisho #相葉雅紀 #aibamasaki #二宮和也 #ninomiyakazunari #nino #松本潤 #matsumotojun
#嵐2020
#ありがとう嵐 #ThankYouARASHI
#香港嵐ファン#hkarashian
#世界中に嵐を巻き起こす #5人で嵐
#嵐に百年先も愛を誓うよ#嵐に百年先も愛を誓うよ
#嵐ファンから感謝カンゲキ雨嵐

Insta: (如果可以影靚啲打卡,可以落埋呢啲tag)
#嵐ファンと繋がりたい #あらしっくと繋がりたい
#嵐ファン全員で嵐5人を幸せにしてやるよ
#お洒落なジャニヲタさんと繋がりたい#お洒落なあらしっくさんと繋がりたい

燈箱廣告會去到幾時？

印象中係一星期，咁好似係到6號？

好似去到6號 落咗一個禮拜

唔該晒

12月31日-1月6日 巴士Digital燈箱廣告
HKArashian 打卡之旅
為左方便大家打卡, 我整個google map 既list

地址list:
中環干諾道中怡和大廈對出巴士站
中環德輔道中置地廣場對出巴士站
中環皇后大道東匯豐總行大廈對出巴士站
中環長江集團中心對出巴士站
中環摩天輪對出巴士站
金鐘太古廣場對出巴士站
金鐘紅棉路巴士站
灣仔北告士打道馬來西亞大廈對出巴士站
灣仔修頓球場對出巴士站
銅鑼灣香港中央圖書館對出巴士站
銅鑼灣維多利亞公園對出巴士站
銅鑼灣世界貿易中心對出巴士站

information from:在蘋果歡送嵐

謝謝你呀

得閒會去 希望影得靚

大耶子聽日可以自由啦

你係咪有弦外之音

諗起今晚佢地唱5X20 就

有幾多人自己一個睇

同屋企人一齊睇～

終於可以做個普通人
日日去釣魚，做自由鍾意嘅事
佢開心就好啦

屋企食住飯睇 應該會比老母問咩事食食吓喊

我

有冇人撳到 meets chance??

我都係

係呀
最緊要佢開心

會員限定呀

+1
會迫我隻貓一齊睇

早知今日唔返工啦 完全無心機返 今晚就係喇

Thanks

想問同唔係fc買嘅位會有咩分別

最主要係會平1000yen同多左個friends參戰功能

兩個唔同裝置都咁J家網爆咗？

同埋 有得錄call嗰啲？ 冇記錯都係only for 嵐fc

撳極都唔得 不停叫我重試

我都係呀

唔係掛
四點前一定要整返好

同埋有fc 環節

我今朝撳到呀

我知原因啦
佢要係日本ip先得 大家快啲用vpn就入到
入到嘅介面

我都同你一樣佢又話等最多三分鐘就入到ge

！！！！！ thx 絲打！

Registered 而家去買料痴扇

Ok 啦 Thankssssss

今晚應該數以百萬計人入黎睇，好驚個網頂唔住

係 希望今日個網生生性性，等佢哋可以畫個完美嘅休止符

仲要用VPN我諗我會lag到傻

去咗置地同怡和大廈兩個巴士站都見唔到

要等㗎 好似見到有人等咗15分鐘先轉到
等大家包膠過兩日去睇先

係囉 meets chance 好似睇嘅時候都要連希望唔好lag

諗緊用唔用vpn好
唔用又冇得meet

我企咗10分鐘望住佢係咁重覆個幾張海報終於等到

多謝咁多位絲打

有冇得收早啊

點解我諗咁耐？

要衝返去準備先得

唔怪得我去太古廣場嗰個唔見有
淨係見到蒜蓉sake同bilibili晚會

咁今晚紅白係錄影

定係好似平時福山雅治咁轉播

入咗去
已經有歌聽

如果有時間嘅話 跳咗去睇Netflix 最新嘅兩集先！！！係佢地對1231嘅準備

飛緊的

我諗住拎個手燈算

我仲趕緊返屋企 都係諗住手燈算

趕緊返屋企
手燈又無扇又未整

好彩有絲打陪我
我換咗套衫化咗小小妝同夾返個頭

有無巴打知嵐大概幾點紅白出場

網絡情況如何？

有無人中咗meets chance

無制入meets chance可以專心睇con

暫時正常

冇中 不過都係有儀式感咁諗住著返件衫睇

冇中

我真係趕唔切 頹look見佢地算

好緊張，仲有半個鐘
但又唔捨得完

好撚緊張

頂 太緊張仲心諗做咩未開始 記錯紅白

今晚瘋狂洗版先 之後冇咩機會咁齊人洗版

我都好緊張好彩依度有咁多位陪我一齊毒睇

佢個網係咪冧咗
Load唔到

年尾先黎爆post

我當呢度係朋友連線參戰功能架啦 一齊傾住睇

你係㩒到入去load 唔到？如果係下面呢個就F5一下就睇吓load 唔load到

死啦我揀咗日文字幕會唔會影響觀感
好驚出去又返唔到入去

一齊

我掙扎左好耐，都係唔敢揀 希望聽得明

18:45

Meet chance要今日request咗先
之後個畫面會有meet chance

而家未開始點中

揀咗有歌詞

算喇唔揀都揀咗
我最驚係睇唔到
而家好緊張

Twitter 有人中左meet chance ,會check你mic同can,所以應該知道架啦

好彩有呢個post

好驚會斷線
希望佢server夠力

あと 10分!

係要撳返去申請嗰個頁面 跟住見到如果你係見到嗰到有一個入口嘅話 咁你就係中咗
但係如果返去嗰個主頁嘅話 即係你冇中

可唔可以永遠唔到12點

好緊張啊

你request 咗meet chance
有meet chance專用入口，先得check
佢哋琴日已經係咁叫人check check check check

利申，我冇request個meet chance，所以都係睇twitter啲人講

如果同上次Arafes 一樣有重播就好
但我唔可以咁貪心，有得睇已經好好

只係知後半場
官方twi應該有出場序

緊張到手震

好緊張 仲有7分鐘

今日著咗con件hoodie出門
然後淨畫眉算

未試過睇演唱會會咁緊張

仲有五分鐘

仲有5分鐘

陣間專心睇應該少留言
btw冇諗過2020年12月31日會喺連登有咁多巴絲陪伴一齊睇嵐
好開心

Server同wifi 都要加油

好緊張

人生第一次睇arashi live
好緊張

上次好順 希望今日都順口廿

3分鐘

我完左先再上水

希望大家一陣都enjoy the last moment with Arashi

開始喇

完左見 休團都好，大家都係繼續係Arashi fans 係度傾到佢地復出

Arafes 無睇？
係咪估唔到第一次睇live就係準last live

未開始已經斷線

開始了

開始啦！！！

其
實都估到嘅，始終無入fc都無機會睇live

嚟啦

00分啱啱好先洗咗個碗 嚇死我

好starwar

諗定邊個開（3）

已經喊左

完咗見！！！ 全心全意睇

啲cgi好癲

WE ARE ARASHI!

潤監督出品

一開始d call好有現場感

個disco ball 一百分

唔算係fans但買咗飛睇 多謝嵐俾咗好多回憶我
可能我睇完先入坑

サクラサケ

Aiba 唱bye bye 個句

睇完再上嚟

Byebye

翔 已經眼有淚光

已經喊咗

I mean我

翔B

d人話抽左meet chance了：（

走音笑左

JUNJUN 都眼濕濕

大家都眼濕濕

唔中

MJ好可愛

aiba wink

zoom去翔對眼

上の方！

最後 concert 咁冷清好心up
明明可以好熱鬧咁完

係
佢把聲都震晒

あらし！

佢都笑咗

metoo 化晒妝換晒衫整晒扇。。

睇個開頭已經想喊
屌

合唱

nino係咪唔舒服
翔b好似已經忍唔到咁

喊咗

連唔易喊嘅nino 都眼濕濕咁

哭著唱

佢係咪抹眼淚

嵐の中 闘う友よ いざ行け
nino唱呢句嗰陣

風の向こうへ都唱

冇諗過唱依首

Last live都不忘介紹junior

其實最傷心係佢地

翔醬頭先話初日就finale已經

つなぐ

啲鏡好正

Leader編得最好睇嘅舞

今日唱咁多新歌
想聽舊歌

我信下半場會出多啲舊歌嘅

This is 嵐喎梗係會唱新碟啲歌啦

一定會既
不過可唔可以唔唱reborn嗰啲，唱返原版

咁其實個live 個title 係新album

潤潤濕到勁落力

有冇人覺得今日佢地跳得比平時齊左

不嬲頭半album後半舊歌咁分架嘛XD

留意下紅白都見到佢地

然後等出dvd

係discord直播 留tg

頭先MJ係咪話紅白會喺度做埋?

佢地好可愛

呢樣咁多年黎都冇變過

係啦，點趕得切去紅白

係呀
concert 會停一停
做咗紅白轉播
再開番 concert

最後一次分組換衫了。。。

唔洗特登搵紅白嚟睇 正

一定要

有冇搞錯

我尋日先買

咁紅白要去邊度睇直播

con呢到好似會停啊 要搵啊 出面有post有link可以睇

隔離紅白post有link

不如開定紅白link mute咗佢
到時唔怕入唔切

【2020】第71回NHK紅白歌合戰

以為好似宮城arafes嗰次咁會演唱會中繼添

相撲

將leader 成個的起左

諗起宿題相葉棋個muki muki man

仲以為會兩邊都播唔洗轉場

恥ずかしい

真

估唔到要開兩邊

頭先由佢地逐個人抄熱氣氛
開始喊到仆街

利：好耐無追嵐，藍擔

屌

明日の記憶

藍擔圍吓爐

明日の記憶
係第一首聽既arashi歌

竟然係明日の記憶

又開始喊

一路都好期待佢地可以喺live唱多次呢首歌

明日の記憶呀屌！！！！！

一完MC就出大絕

呢首歌

因為tvb播呢首歌既pv而認識佢地

one love

終於開始舊歌了

屌聽到呢d歌諗起佢哋仲係超忙成日拍劇嗰啲日子
今日已經係最後...

而家紅白去到perfume 好似差五定六組就到佢哋上

我係依首歌入坑 11年喇

仲要係原版

One love

我係咪以後都聽唔到松本潤呢句solo

MJ solo越來越穩

好似係電視播we can make it嗰排開始留意 但遲幾年先入坑

喊死我
one love一播就忍唔住
咁就十幾年

心心

當年睇花樣男子嗰陣仲未知呢個組合
依家

福利時間

小大釣我

翔潤竟然比心心嗌左出黎

翔潤XD

Jun wink

飛吻

aiba chan wink

竹馬

翔潤

我內心暴動緊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

aiba既wink10年始終如一

Step and go!!! 以前鍾意

Step & go

Step and go

Step and go 竟然唱full version

呢啲歌係我最迷佢哋嗰個時期

喊到收唔到聲

仲有一首就準備紅白喇

就要轉台啦

唱完呢首就紅白 好似係

Energy song

嗰陣佢地上hey3好正

之後出嚟做嘢 就冇追得咁貼
最多睇吓電視節目
再留意番就話休止

絶好調超我好鐘意呢首

仲有 utaban 下剋上

呢個好正
玩到依家

下克上係經典呀！

AIBA既單腳跳咁多年都冇變

記得有幾次leader忍唔到笑同中居搵水槍射佢地

呢句we will be back
最後講得唔得...

扔西瓜笑到痴線

而家中途轉場講拜拜都已經唔捨得啦我

紅白

中居跌埋落地

佢地去nhk現場？

仲有交換下剋上

無咩dancer，得佢哋5個自己跳，好正

俾屋企人發現我喊

醒起中居叫leader推佢落地下嗰次

經過2020
我只希望ohno身體健康 長命百歲

然後先發現leader效果最好

個mic仲要聽到晒

係個墊以外嘅地方放低

本身明日同one love嗰兩首慢歌搞喊我 但啲飯撒 又搞到我笑 又搞錯呀
但係潤監督真係好用心 叫人整返應援扇出嚟

ps 我要重點再提多次 SJ竟然正正常常咁畀咗一次心！！

仲差少少就有墊

睇你地講完我又想重溫多次

呢個post先見到咁多leader個名

應該係con到連線

SJ 心心真係好驚喜

以前話SJ幾萌 比朋友話冇感覺

係正個墊前面

仲有時間 可以睇住小小先Greeeeen之後先到嵐

有新surprise呀！

嚇死以為佢地chur住去

係啊

見到中文字嚇親

為嵐預備surprise好好啊

繁體

睇到我忍唔住嗌左出聲

咁surprise

係正體

諗定留言

！！！！

繁中

有無得打定先然後到時copy and paste

痴線又有驚喜
個腦勁亂點諗野呀！！！！！

啱啱先見到仲喺度諗緊你地講咩正體中文

留咩好 太突然諗唔到

啲staff咁有心攪到我想喊

紅白出場喇

就快出喇！！！內村講緊嘢多謝嵐

出場啦！

カイト

諗到下年紅白未必有佢地就...

痴線唱呢首

諗返起上年第一次唱カイト喺新國立諗住有con睇點知

次次聽喊到傻

諗起相葉第一次做主持人跳one love喊 ニノ仲笑佢

代女友求link

呢首副歌好撚正

唔知幾時先紅白再見呢

之前jet storm 以為有海外 Con 睇

stream chat留言啲人好撚噁心

君の歌

仆街 又係因為武肺

即係live唔會再唱happiness？

例牌happiness

開full screan，唔洗睇啲噁心comment

最鍾意呢首同君のうた

好想屌柒班仆街 但我要專心睇

開full screen廢事睇啲毒J 9up

紅白？

唔好睇睇番佢地啦

山田太郎

係，咪撚理佢地

大把鬼滅fan kid等緊

無錯，happiness

問定
有冇人知邊度會有 Johnnys Countdown 睇

ご唱和をください

諗住直落睇埋cdtv 到時應該有link掛

休止前最後紅白
希望內村光良哄得掂佢地快啲返

準備轉返online concert

毒撚好恐怖

入團坑作
之前剩係鍾意翔b

佢都講到喊

要30字內真係好難

一路打邊爐一路睇

點解會有人睇comment 我相信日本人大多數都唔會憎arashi囉，係外國班on9

我都係
明明係少女漫，但拍到太郎同御村先係真愛咁

買晒禮物去見屋企人

我信佢地先係真愛

當年係黃擔，睇山田太郎睇到好妒忌翔b

我都係咁話

仲要特登玩佢，要佢著女僕裝
搞到啊爺以為佢係女朋友

leader最後一集派傳單

啲回憶返曬嚟

concert 又開始喇

leader個角色對山田太郎一見鍾情

多部個角色係一開始鐘意佢d 錢
但御村一開始已經知太郎窮都對佢好有興趣！
仲唔係真愛？！

番黎繼續啦各位

Leader

成日都要講最後

完concert 要煲返

最終章

Leader出左果段令到收視高咗

新歌都係最鍾意依首

佢地好努力練英文

Digital single最鍾意呢首同turning up!

佢哋出咁多英文 content
想知如果冇武肺
本身係 plan 做咩

呢首同in the summer

至少要海外live, 國立，至少上多兩次東蛋

nino 段獨白

さようならじゃないよね、また会えるから

救命，一聽就喊左

仆街依首係我arafes投票頭三

11月美國開演唱會
而家咩都冇晒

thanks to武肺
連2020東京奧運都無埋

雙星

Double

pikanchi double
all time favorite

一出相又想喊

唉 之前成日想像佢地會唱奧運開場 咩都無啦宜家

我嘅最愛

aiba chan 聲都震晒

諗起雙星個場ms 炒曬車

畫星

戰隊

神走位

好搞笑啊嗰場

君のうた！！！

又唱君の歌

Nino 好型

以為唔會同紅白重複添

覺得佢地會過埋2020先休團係因為奧運

後面啲相

個畫面好靚

不斷回億殺

見到透明雨衣

永遠都係最突出

自拍

啱啱影即刻project上去

合照

所有野嘅起點

合拍好warm希望之後休息 佢地都會多d出黎聚下啦

Arashi

佢地著左件透明外套係面🥲🥲

A.RA.SHI

一路跟著high 一路啲眼淚係咁流

件衫都有小雨衣嘅元素

You are my soul soul

monster

想當年唯一可以喺youtube睇mv嘅歌

唔知我哋今日會唔會爆post

leader背住嗰時終於唔洗咁尬尷

Monster 最愛之一

應該會，大家圍下爐

入坑歌當年tvb播vs嵐預告成日聽到 好掛住

記得以前j2播vs嵐預告都係用monster做bgm

我都係嗰個時候入坑

因為咁先識呢首歌

入坑曲

嗰陣覺得好好聽，搵咗好耐

聽monster入坑

嗰陣好似仲小學 先識佢地話咁快就咁多年

迷宮

迷宮love song

依首又係好鍾意

My girl

嗰陣聽到嵐呢個組合名同埋係ms睇到透明雨衣仲以為係搞笑組合

好多舊歌好感動

舞駕家

好正
無論係歌定係劇都正

sho君個鞠躬

辛苦晒佢地要扮有觀眾咁揮手

個下我爆喊

yeah yeah yeah

佢地其實睇到meet chance觀眾

黎啦！！

邊度有得留言？？

應該係上次afares覺得太尷尬

邊度輸入？

同問

邊度打字

邊度打

我都想知
係咪 fansclub 先有㗎？

邊到打留言

冇嘅

留言呢

我係fansclub都搵唔到

我係fc都見唔到

冇得打

呢度先lag

係咪又要日本 vpn?
專心睇佢哋算

mj好認真睇

松本潤個樣

我連咗日本vpn都冇

咁點解會有埋中英韓文

可能係不過大家講嘅嘢都係我想講嘅嘢

轉左都唔得

連晒都冇:(

見到潤忍淚

喂呀 又要喊

係咪要同朋友仔連線先有後玩

喊到仆街

頭先好似見有句係「相葉 好好笑」

Same 屌 謀殺眼淚

我真係好鍾意大野智呢個男人 今晚之後點算

輪流講感言係咪即係就嚟完了

抱抱

係咪唔唱love so sweet

智智

唔係做到日本時間11點59分咩？
喊到眼痛

好唔捨得佢地

Johnny さん

唔係啦 講咗唔會搞到咁趕

また

頂 喊死

またね

我都係 由台風開始喊到依家 眼好痛

爆喊

到佢講呢番說話 先深深感受到真係有一段時間唔會再見到佢

一放相已經狂喊

Nino個樣好憔悴咁

唔想咁快完
真係好鍾意佢地五個

nino

對眼好似紅咗

對眼好腫

same 之前都仲未感覺好真實 然後佢一講由聽日開始 我就忍唔住

ニノミ

佢哋真係要好好休息

我認衰仔有一兩年忙睇少咗佢哋 真係有星要及時追 個心空咗一大忽呀

呀翔

ニノ忍緊啲淚

拔拔把聲好溫柔

有星及時追真係同感

thanks

Aiba

相葉ちゃん

aiba

特別係今年經歷咁多唔開心嘅事 有星追唔係必然㗎

已經係Top 啦

あいばち
トップになろうね
好耐冇聽到
你哋做到喇

得左多謝你

好想攬下佢地佢地已經好努力一直以嚟辛苦佢地

Aiba潤潤

成功左 多謝你

j

多謝上面巴絲 即刻send左message

潤くん

多謝Johnnyさん

原來唔洗較都得

估唔到係j 喊到講唔到

擰轉身喊

感謝！得咗！

大感謝！終於可以send

J其實好感性

嵐休團其實係唔係得Leader會休？其他四個會繼續單飛做嘢？

得了！！ 啱啱好係j爆淚前 我爆淚前 send咗

應該係

潤都話佢會慢落黎佢咩節目都無了

松本潤唔肯定 不過佢話唔會引退做幕後 其他都有節目要主持

不過得jun暫時未有個人節目

我諗佢自己都唔係好鐘意主持

仲以為係5x20

係咪最後一首喇

我都以為係

唔會㗎

唔好又turning up埋尾就好

想聽最後一次5x20

應該唔會掛 都已經唱左

放心，已經唱咗

係 佢好少係鏡頭前咁

如果有我應該一起歌都哭成狗

佢chur 左咁耐，要休息一排回氣

好靚好想現場睇

想睇佢做戲 好鍾意99.9

又諗返Arafes

5x20, love so sweet, wish, truth
仲有好多歌想聽佢地唱多次

No.1

睇完this is mj 超想睇佢拍動作片

好想聽still...

The music never end

希望會有encore

Nino 搭mj再搭leader

我都係
希望開第三季

Sketch, 5x10,5x20如果有是但一首就好

啲gag

啊仲有

屌love so sweet

有Love so sweet!!

love so sweet

yeah

會喊到收唔到聲

Love so sweet

佢哋件小雨衣終於進化到有design

帶佢地上顛峰嘅歌

屌 見到殘體留言

呢首好似紅過花樣男子第一季個首

見到句大野智你一定要幸福

仲要中間

我都見到當堂打咗個突

支那人係咪覺得全世界都識睇佢地啲殘體文

下 最後啦

mj口型

仲要打孖黎

登頂

mola mola

來到呢度終於忍唔住

可唔可以 5x20 收尾

一齊走向top

想聽5x20

大家口型ありがとう

翔b

翔

翔くん啲眼淚

喂呀 encore呀

唔見左

Sho君

係咪真係無啦唔制呀

應該仲有嘅

Encore

我唔信

未鞠躬唔俾走呀

翔嘅眼淚

依家11點炸喎

encore encore encore encore

仲有50分鐘呀 返嚟啦

屌又有殘體字

咁多殘體

仲要留名on99

屌又殘體

on99

仲有架可

完左？

希望之後佢地會搵返啲留言睇

唔撚係真完啊嘛...

完？

下 唔制呀

咁快

吓

唔好啦 未到十二點呀

下？？？？？？

下！冇encore？

十一點三都未到？？？？？？？？？

真係完左？

ありがとう

雖然退場得好靚，大家一齊走向top
但我唔制啊！！！

唔好啦
唔捨得呀

我信同上一次arafes一樣 你地仲會出嚟同我地干杯㗎

話我知未完呀

Encore呢？！！！

好好睇

停唔到

翔頭先滴眼淚入咗腦
唔好完得唔得

應該有encore 嚇我唔到架！

我等睇5x30 live呀

無encore?

真係好唔捨得啊

最高のライブ

あーらーしー あーらーしー

仲播緊留言 唔係即刻cut 我信你地仲會出嚟㗎

女朋友喊到停唔到

さよならじゃなよね

原來真係會咁唔捨得
唔想佢地休團呀

啲人係咪彈幕叫緊encore

あーらーしーあーらーしー

救撚命唔係變左白影就冇呀嘛？？？？OAO

また会えるから

邊個玩you梗啊！

唔係播留言去到12點下話

真係好唔捨得ありがとう！！！！

同意 好想去演唱會 無機會了⋯⋯

北京你老味

屌 又殘體字

又嚟

邊個打北京相見

咪臭係 屌你老尾武肺

北京相見乜撚自己去東京見啦屌

就係北京條仆街

佢地都未問我地佢地叫咩名！

屌出聲 就係佢個國家害到全世界嵐飯咁慘

有無人上去打句中國人操你娘

唔係佢地搞病毒
全世界邊有咁慘
嵐仲可以好好咁同fans暫別

係喎

係就打nmsl

我見到我嗰句

我信MJ會畀最最最最最最完美嘅句號我地！

中段叫左

雖然唔想咁講 但係開頭有

絲，你邊到有位打？

屌。。。
。。。。。。。。。。

班支那人真係當正自己大哂

手機轉左日本時區就有多謝上面提醒

係咪想播留言到十二點係我熄左佢啦

屌我冇得send

好鍾意whenever you call

由頭喊到尾…

NMSL

用電腦睇refresh試過右邊有message掣
岩岩手機都突然有

想知支那圈會唔會罵戰鬧自己人面皮厚

好想佢地而家出黎唱5x20

救命喊到停唔到

得左啦，絲打謝謝你呀！！！！！！！！！

係咪真係唔會encore

見到句 最鍾意嘅四字成語係二宮和也

咩黎

個勢似無

見到一句
依家輪到我地支持你地既夢

喊到一半笑左